點解元朗事件當時唔做大規模掃查？

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

10

自己人查乜撚？此post已完。

你不如講點解黑警查都唔查啦
仲想班狗大規模

選擇性執法

東涌幾個閘口，重要過元朗事件？

9

梗係元朗緊要啦
派自己人嚟打柒示威者喎
任務嚟架嘛

8

7

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵

6

因為警黑合作囉

5

4

3

狗話都見唔到有武器
想查咩

有中聯辦撐腰

開學嚕 同學仔入

你覺得會唔會查自己人？

黑警有名你叫

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站